奧達文迪=曼城細梅

屌你老母 場場派膠 輸親d波9成關佢事 上季有大夫同佢輪流派 今季佢派埋大夫果份

CLS

細梅今季3場全cs

係廢撚過細梅 sorry

奧達文迪同梅斯達菲曾經係西甲最佳中堅拍檔

老實講，佢兩個同場應該好勁
一個標一個包

負負得正？

下下都訓落地鏟比人過埋既短人

依兩條撚樣喺西甲守死C朗美斯

仲話因為無正選想走上季

carry佢果d傷晒
無人carry想佢做到d乜

點解你要25曼城
而家我地好需要你

細梅仲未比人破處

廢撚過細梅

細梅勁過vid

Vvd

勁過cid同vip

勁過cp3

真係好難想像有人廢過細梅

哥狗自視過高，走左公司竟然唔買後衛，打壞stones又傷埋，廢奧拍廢蘭好難唔失波

費奴替工一d都唔失禮 不過替工仲要幫隔離果件執屎就難搞

好心就用那位青訓中堅, 斷估好過毒瘤文迪

絕對係 橫掂都係爆我寧願操下新仔

哥迪奧拿：要爭標唔可以靠新仔

曼城領隊哥迪奧拿表明，「藍月亮」的目標是要稱霸英超及歐聯，故球隊不能用太多新人，球隊需要老將如費蘭甸奴等以作平衡，希望新仔如菲爾科頓可以有多點耐性。

史達寧想科頓入選英格蘭代表隊
曼城上季非常成功，取得國內3冠王，本季取希望可以完成英超3連冠外，更欲問鼎歐聯錦標。曼城雖然人強馬壯，但於國內受到利物浦嚴重威脅，就算今輪英超擊敗狼隊，依然落後5分，另外歐聯強隊林立，而且於哥帥麾下，「藍月亮」從沒超越過8強的成績，故球隊要成功，根本沒有讓新仔落場的空間。